原來Bomba一早講左會摺埋

無睇好耐
以為佢地摺左了

你唔講我都唔記得有呢team人
唔係已經摺啦咩

Wfc

香港人真係好難服侍，免費片賣廣告又屌，冇廣告要收費又屌。
人地唔洗搵食咩講真

申利：kibi走左之後就冇睇bomba

其係佢地d片又唔係咁高質，仲要係藍絲先係致命傷

youtuber嘅原意係吸引任何人睇佢啲片
唔係畀錢去睇佢啲片
講真創意就係同錢掛帥, 邊個嗰創意令人欣賞, 佢嗰個創意就值錢
多人欣賞就自然有人sponsor, ming仔嗰啲由自己尻拍拍到有廣告商搵佢
畀錢唔係問題, 問題係啲片好唔好睇先?

至於廣告問題呢係香港啲youtuber乞人憎啫
外國youtuber會講明係邊個sponsor, 唔似得香港唔聲唔聲眲人views
黃子華夠賣廣告啦, 啲連登仔咪又係開po cap佢段廣告開po?

好早期佢地D片都算唔差
但越做越低質
整條8蚊片個下我都笑撚左

垃圾笑波仔又有廣告商搵
鄉下微辣都做做下有英皇
BOMBA就中晒佢自己廣告生還者果句：網絡紅人未紅先驕

撐警犬已經要死全家